世界盃到目前為止，揀幾個想佢受傷既球員

卡巴尼路
美沙
佩雷斯
尼馬

Iwobi

阿古路阿古路同埋阿古路

Agger路
最好人道毀滅

佩雷斯球員黎既咩

阿古路有咩得罪大家？

會然有 真人無

我捧皇馬，比下面

奧達文迪

拉莫斯

屌你老味d反獌死撚哂？

阿古路

阿古路

希古恩

因為會員阿古路未找數 所以真人阿古路今屆定必斷腳

痴鳩線點會想有人受傷

卡巴尼路

直頭想佢死

照呢個走勢5頁內會儲齊阿花以外成隊阿根廷

拖累美斯

走數，比狗顏射未

佢斷腳又唔係我
有咩所謂
你荒佢唔斷會拎世界盃？

卡巴尼路、佩雷斯同美沙要分離式斷腳
其他隊員傷風感冒就算

尼馬=細蚊仔=斷腳=好